【不解之謎】點解強國人咁buy外國勢力論？

香港事件佢地真係信乜野外國勢力策劃
從來唔檢討中國管治破壞香港
港英時代會有人叫 光復香港？

民族主義作祟，外力介入係最簡單既「理由」
正如佢地接受唔到香港華人大規模反抗
就話示威者係越南人一樣。

識反省就唔撚係支那人啦

武漢肺炎都差啲spin做美國肺炎
就知道外國勢力係萬能key
原因就係強國人唔接受自己既無能
唯有將責任指向對家

不肯面對現實

根本原因好多小紅粉都窮撚+學歷低
人生最值得自豪係支那強大
佢哋會好驚訝點解香港人會反大陸
一方面係訊息唔對等 佢哋覺得大陸咩都免費比我哋
一方面佢哋覺得香港人踐踏緊佢哋既信仰
好多野佢哋都解釋唔到 咪一定係西方搞事
佢哋成日覺得國際關係就係
澳洲 日本 韓國 果d係美國隻狗
總有一日 中國會做大佬
然後要澳洲日本做返狗
佢哋就高人一等

藍絲無腦㗎，唔好怪佢哋
求幫推
[香港文化] 上連登打正字

民族主義係世界大同既主要敵人

因為沒其他理由

共產黨滲透社會上每一個層面，打擊所有民間組織，上至公會下至學生會，從而令社會原子化，係呢個社會下成長的人自然唔係想信市民可以自發組織任何活動

接受唔到中國無能管治

中國人好簡單
做啱就自己叻
做錯就人哋衰
唔使諗得咁複雜

因為哩個係最容易欺騙自己既藉口

自卑

因為玻璃心，接受唔到現實

飲共產黨奶大嘅支那人永遠都唔覺得自己有錯，全國嘅人都係姓賴，仲要彌補缺乏自卑心而顯得自大

被人叫得做玻璃蝈就知點解喇

國恥教育

中国D 嘅𡃁仔細細個被灌輸當年點樣被日本仔、洋鬼子入侵、點樣國破人亡，細細個已經被建立外國勢力就PK 嘅世界觀

但係就唔會講俄佬拎左大片土地

不過我諗而家佢地知俄佬咁仆街都會照奶

我聽過最無知嘅講法係
拼音同英文係同一樣野兩者根本無咩分別
源自火車上一位民工

非假膠